極多圖 2個AV女優要邊個

第一個得1張圖，都唔係公平比較，
你好明顯都係想呃負平

我上個po桃谷輸左

其實d廠商點解唔針佢再拍？

佢起碼仲有noise